讀緊教大part time degree好辛苦

我係一位90後幼稚園老師，讀緊特教part time degree.

基本上，人地放工，我就要番工。

番左3星期，有種好趕頭趕命，兼累到爆既感覺。

尤其是住屯天元果D（我就係），我一定要910-915左右要走，否則趕唔到果架去天水圍校巴，兼要轉好多次先番到天水圍。

我計過，番三日學，車費＋食野，都洗左我2000蚊

唉！！！！！

仲有兩年要捱，淨係e家我都覺得好辛苦

每日洗六百幾蚊？
當你車費$150(應該已經計多咗俾你)
你都唔會每餐食百幾$200啦？

Sor，計錯左，係500幾蚊

我都想讀呀，我想問interview 難唔難？ 同埋要gpa 幾多？唔該

你講每日洗$500？定係三日洗咗$500？
如果係後者都合理啦
冇辦法啦半工讀係好辛苦
反而有興趣想知點解要讀特殊教育？

因為想轉行

我果時淨係admission interviews，淨係去講座就話收左我。
但亦有聽人講要面試。

我自己都係教育界，對Sen已經覺得好辛苦
特殊教育真係要好有愛心先做到
佩服佩服

最近都諗緊好唔好下年辭職 Full time讀degree好半工讀真係太辛苦

無辦法，鬼叫我仲係hd

有無經濟負擔先？

我都係hd grad啊 想入反OU讀
無乜經濟壓力 同埋都一定會反pt嘅

如果讀埋完個hd 可唔可以上到full time degree算？

唯有讀part time degree。
你可以做早更兼職，跟住再讀書。
如果你係有教師牌，可以做半日老師都得。
讀part time係辛苦既，但為左將來，點辛苦都要架勒。